{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 스카이썬 호텔"
    },
    "text": "スカイサンは利川に位置するリーズナブルなホテルです。 当ホテルはSKハイニックス、利川ターミナル、市内に隣接し宿泊に便利な位置にあります。 顧客はこのホテルで温かい印象を受けることができます。 ホテルの全客室にはシモンズベッドがあり、リラックスできます。 また、利川ターミナルはホテルから徒歩5分の距離に位置しているので交通アクセスも良いです。 このように合理的なロケーションと温かみのある雰囲気、リラックスしたベッドを提供する利川スカイサンは、出張や旅行に理想的な選択です。 また、スカイサンホテルではテルメデンフルアンドスパを楽しめるパッケージも紹介しています。 このパッケージには、天然温泉水やインフィニティプール、マウンテンスライド、幼児スライドなど、さまざまなテーマゾーンが含まれており、お客様は水遊びや森の中の景色を楽しむことができます。 利川でのラグジュアリーな休暇を希望するお客様に、このテルメデンフルアンドスパパッケージは最適です。 利用期間は23.03.01~23.06.30までで、パッケージを購入したお客様にはテルメデン利用券2枚を提供していただけます。 パッケージ購入後、チェックイン当日はフロントに連絡してモバイル入場券を受け取ることができます。 テルメデンフルアンドスパは基準で大人と小児2名を含めて使用でき、36ヶ月以上の追加人数は追加料金が発生します。 ただ、注意すべき点はテルメデンはホテル内の施設ではなく、車で10キロ、約17分の距離に位置していることです。 また、スカイサンホテルではさまざまなサービスを提供しています。 客室内には洗濯機が無料で備えられており、洗濯サービスを利用したいお客様は洗濯依頼書を作成して使用することができます。 アイロンとアイロン台はフロントに要請すればレンタルできます。 また、宿泊客はホテルのフィットネスセンターを無料で利用でき、駐車場は機械式駐車場であり、80台の車両を収容できます。 駐車可能な車は乗用車で、SUV車は駐車できません。 毎日午後7時から午前10時まで駐車料金がかかり、毎週土曜日と日曜日は無料駐車が可能です。 利川スカイサンはリーズナブルな価格と優れたサービスでお客様に快適で豊かなホテル経験を提供しています。 利川からの出張や旅行を計画されている方に、こちらのホテルはぜひおすすめしたいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "スカイサンはどこに位置していますか？",
            "answer": "スカイサンは利川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スカイサンホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "スカイサンホテルの周辺にはSKハイニックス、利川ターミナル、市内が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "スカイサンホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "スカイサンホテルの全客室にはシモンズベッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "利川ターミナルはホテルからどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "利川ターミナルはホテルから徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スカイサンホテルではどんなパッケージが提供されていますか？",
            "answer": "スカイサンホテルではテルメデンフルアンドスパを楽しめるパッケージが提供されています。"
        },
        {
            "question": "テルメデンフルアンドスパはどのような内容ですか？",
            "answer": "テルメデンフルアンドスパには天然温泉水やインフィニティプール、マウンテンスライド、幼児スライドなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "テルメデンフルアンドスパの利用期間はいつですか？",
            "answer": "テルメデンフルアンドスパの利用期間は23.03.01~23.06.30までです。"
        },
        {
            "question": "テルメデンフルアンドスパの利用券はいくつ提供されますか？",
            "answer": "テルメデンフルアンドスパの利用券は2枚提供されます。"
        },
        {
            "question": "テルメデンフルアンドスパはホテルのどこにありますか？",
            "answer": "テルメデンフルアンドスパはホテルから車で10キロ、約17分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スカイサンホテルではどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "スカイサンホテルでは洗濯機の無料利用、アイロンとアイロン台のレンタル、フィットネスセンターの無料利用などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スカイサンホテルの駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "スカイサンホテルの駐車場は機械式であり、80台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な車の種類は何ですか？",
            "answer": "駐車可能な車は乗用車です。SUV車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車料金は毎日午後7時から午前10時までかかります。毎週土曜日と日曜日は無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "利川スカイサンはどんなホテルですか？",
            "answer": "利川スカイサンはリーズナブルな価格と優れたサービスを提供しているホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 730,
        "QA": 638
    }
}